517開沽騰訊 準備睇樓

睇下去邊層跳？

睇錯左準備跳樓

下午實彈

睇定邊度跳樓

樓主係咪睇九龍站上蓋

ICC

隱形國企黎

哭能左

搵樓jump ?

中共電腦部都沽

517開沽騰訊 準備睇樓jump

樓主走左未

搵緊位跳

IFC今日應該仲有位
聽日DSE放榜就難講

出左港納指
又扯高
止蝕啦

今日好走

睇樓定跳樓

樓主唔係輸
佢係未贏姐

加注

好玩唔玩 同球證玩

揀好未？仲有咩心願未了？

止蝕左 屌 埋單冇左幾千